const quizHtml = [
  {
    question: 'Wer hat HTML erfunden?',
    answer_1: 'Bob Hope',
    answer_2: 'Lady Gaga',
    answer_3: 'Tim Berbers Lee',
    answer_4: 'Ryan Dahl',
    correctAnswer: 3,
  },
  {
    question: 'Was bedeutet HTML?',
    answer_1: 'HyperText Markup Language',
    answer_2: 'HyperTool Markup Language',
    answer_3: 'Hyperlink Text Markup Language',
    answer_4: 'HomeTool Markup Language',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question:
      'Welche HTML-Version führte die neuen semantischen Elemente wie -article- und -section- ein?',
    answer_1: 'HTML 4.01',
    answer_2: 'HTML 5',
    answer_3: 'XHTML',
    answer_4: 'HTML 3.2',
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    question: 'Welches HTML-Tag wird verwendet, um ein Bild einzufügen?',
    answer_1: '&lt;img&gt;',
    answer_2: '&lt;image&gt;',
    answer_3: '&lt;pic&gt;',
    answer_4: '&lt;picture&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question:
      'Welches Attribut wird verwendet, um eine externe CSS-Datei einzubinden?',
    answer_1: '&lt;src&gt;',
    answer_2: '&lt;href&gt;',
    answer_3: '&lt;link&gt;',
    answer_4: '&lt;rel&gt;',
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    question: 'Welches HTML-Tag wird verwendet, um einen Absatz zu erstellen?',
    answer_1: '&lt;p&gt;',
    answer_2: '&lt;div&gt;',
    answer_3: '&lt;span&gt;',
    answer_4: '&lt;section&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question: 'Welches Attribut wird verwendet, um einen Tooltip anzuzeigen?',
    answer_1: '&lt;alt&gt;',
    answer_2: '&lt;title&gt;',
    answer_3: '&lt;tooltip&gt;',
    answer_4: '&lt;hint&gt;',
    correctAnswer: 3,
  },
  {
    question: 'Welches Tag wird verwendet, um eine Tabelle zu definieren?',
    answer_1: '&lt;table&gt;',
    answer_2: '&lt;tab&gt;',
    answer_3: '&lt;tr&gt;',
    answer_4: '&lt;td&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question: 'Wie definierst du eine Tabellenzelle?',
    answer_1: '&lt;cell&gt;',
    answer_2: '&lt;th&gt;',
    answer_3: '&lt;tr&gt;',
    answer_4: '&lt;td&gt;',
    correctAnswer: 4,
  },
  {
    question: 'Wie erstellt man eine ungeordnete Liste?',
    answer_1: '&lt;ul&gt;',
    answer_2: '&lt;ol&gt;',
    answer_3: '&lt;li&gt;',
    answer_4: '&lt;list&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question: 'Wie bindest du ein Video in eine HTML-Seite ein?',
    answer_1: 'video src="video.mp4"',
    answer_2: 'media src="video.mp4"',
    answer_3: 'video url="video.mp4"',
    answer_4: 'embed src="video.mp4"',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question: 'Welches Attribut gibt die URL einer verlinkten Seite an?',
    answer_1: '&lt;src&gt;',
    answer_2: '&lt;href&gt;',
    answer_3: '&lt;link&gt;',
    answer_4: '&lt;url&gt;',
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    question: 'Welches Tag wird verwendet, um Text fett darzustellen?',
    answer_1: '&lt;strong&gt;',
    answer_2: '&lt;em&gt;',
    answer_3: '&lt;bold&gt;',
    answer_4: '&lt;b&gt;',
    correctAnswer: 4,
  },
  {
    question: 'Wie definierst du ein Eingabefeld in einem Formular?',
    answer_1: '&lt;input&gt;',
    answer_2: '&lt;form&gt;',
    answer_3: '&lt;field&gt;',
    answer_4: '&lt;text&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question:
      'Welches Tag wird verwendet, um einen Dropdown-Menü zu erstellen?',
    answer_1: '&lt;select&gt;',
    answer_2: '&lt;option&gt;',
    answer_3: '&lt;dropdown&gt;',
    answer_4: '&lt;list&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question:
      'Welches Attribut wird verwendet, um einem <form>-Tag eine Aktion zuzuweisen?',
    answer_1: 'method',
    answer_2: 'action',
    answer_3: 'type',
    answer_4: 'name',
    correctAnswer: 2,
  },
  {
    question: 'Wie kommentierst du einen HTML-Code?',
    answer_1: '&lt;!-- Kommentar --&gt;',
    answer_2: '// Kommentar',
    answer_3: '/* Kommentar */',
    answer_4: '# Kommentar',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question:
      'Welches Attribut wird verwendet, um eine ID für ein HTML-Element festzulegen?',
    answer_1: 'id',
    answer_2: 'class',
    answer_3: 'name',
    answer_4: 'type',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question:
      'Welches Tag wird verwendet, um eine Überschrift der ersten Ebene zu erstellen?',
    answer_1: '&lt;h1&gt;',
    answer_2: '&lt;h2&gt;',
    answer_3: '&lt;header&gt;',
    answer_4: '&lt;title&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question: 'Wie binde ich eine externe JavaScript-Datei ein?',
    answer_1: '&lt;script src="script.js"&gt;&lt;/script&gt;',
    answer_2: '&lt;javascript src="script.js">&lt;/javascript&gt;',
    answer_3: '&lt;js src="script.js"&gt;&lt;/js&gt;',
    answer_4: '&lt;link src="script.js"&gt;',
    correctAnswer: 1,
  },
  {
    question:
      'Welches Attribut wird verwendet, um eine CSS-Klasse für ein HTML-Element festzulegen?',
    answer_1: 'class',
    answer_2: 'id',
    answer_3: 'style',
    answer_4: 'css',
    correctAnswer: 1,
  },
];
